點睇最輕14吋laptop ASUS ExpertBook B9

個價錢定位。。。。。

samsung always9 唔係先最輕咩?

貴左d
唔買「expertbook」買其他差唔多spec asus機平好多

呢個價錢追到xps

870g個版本太少電
得個33WH

長續航個型號吸引D，價錢貴一千，995g都算輕

呢個價位，做乜我唔買三星 ION。